買新電腦點樣舊資料搬過去？

廠機

手抄囉咁都要問

Email

搬走隻harddisk咪得

搵搬運公司

邊個搬過嚟咪邊個搬過去囉

Google Backup

buy portable hard disk

gogovan 乜x 都送

google雲端 免費

既然你買廠機, 有任何問題都應該打比廠客戶服務

或者睇本說明書

念力

$600 上門幫你

係女就倒貼$600